{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"K√§in choo-choo! S√µidan radadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vile!"},{"text":"Ô∏è Kannan inimesi ja asju."},{"text":"Puistan suitsu v√§lja."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on rattad ja mine vroom! Minu sees saab s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rool."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Mul on gaasi vaja, et minna."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja aitan inimestel reisida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kere."},{"text":"üòÄ Kasutan ankrut."},{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sul pedaal liikumiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on juhtrauad."},{"text":"Sa v√µid kukkuda, kui sa ei tasakaalusta."},{"text":"Mul v√µib olla kelluke."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju kohti."},{"text":"Peatun bussipeatustes."},{"text":"Aitan lastel klassi j√µuda."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è Lendan pilvede kohal."},{"text":"Kannan kaasas palju reisijaid."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen auto, mis aitab inimesi, kui neile tehakse liiga. Mul on sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuv valgus."},{"text":"Kiirustan h√§daolukordadesse."},{"text":"Kannan kaasas arste ja √µdesid."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Olen suur ja kannan kaasas palju asju. Aitan ehitada hooneid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin vedada kive ja liiva."},{"text":"Olen v√§ga tugev."},{"text":"Aitan teha maju."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel maapinna kohal keerlevate teradega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √µhus h√µljuda."},{"text":"Maandun helipaadile."},{"text":"Vahel aitan ohtu sattunud inimesi."}],"options":[{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"K√§in v√§ga kiiresti ja viin inimesed maa alla √ºhes linnas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju jaamu."},{"text":"Tunnelites on pime."},{"text":"Ô∏è Olen suurep√§rane v√µimalus linnas ringi liikumiseks."}],"options":[{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan puu otsas. Ahvid armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane, kui olen k√ºps"},{"text":"Kasvan seal, kus on soe"},{"text":"Ahvid koorivad mind enne s√∂√∂mist"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ja n√§mm s√∂√∂miseks. Kasvatan viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seemned sees"},{"text":"Sa v√µid mind salatisse panna"},{"text":"‚ù§Ô∏è Olen sageli armastuse v√§rv"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa toorelt v√µi keedetult"},{"text":"Ma olen sinu silmadele hea"},{"text":"Bugs Bunny armastab mind"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on t√ºvi ja rohelised lehed. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan p√§ikselisel p√§eval varju"},{"text":"Sa v√µid teha asju minu puust"},{"text":"Minu lehed v√µivad s√ºgisel (s√ºgisel) v√§rve muuta"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen taim, millel on p√§ris kroonlehed ja mis l√µhnab v√§ga kenasti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks"},{"text":"Vajan kasvamiseks p√§ikesepaistet ja vett"},{"text":"Tulen paljudes erinevates v√§rvides"}],"options":[{"label":"Seeneline","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kaktus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune k√∂√∂givili, mis on seest oran≈æikas. Halloweeni ajal v√µid mulle n√§o sisse nikerdada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse Jack-o'-laternate puhul"},{"text":"Sa v√µid minust pirukat teha"},{"text":"Kasvan plaastris"}],"options":[{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen taim, millel on teravad n√µelad ja mis p√ºsib aastaringselt rohelisena. Inimesed kaunistavad mind j√µulude ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚≠ê Inimesed panid mulle t√§he peale"},{"text":"Esitlused pannakse minu alla"},{"text":"‚ñ´ Olen igihalja puu t√º√ºp"}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"Ristikhein","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen taim, mille sees on pruun kest ja vahel ka roheline. Inimestele meeldib mind suupistena s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Oravad armastavad mind s√º√ºa"},{"text":"Kasvan puu otsas"},{"text":"Ô∏è Olen k√µva seeme"}],"options":[{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true},{"label":"Oliiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Kasvan maa sees ja mul on konarlik nahk. V√µid mind materdada ja v√µid mulle peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minust friikartuleid teha"},{"text":"Olen k√∂√∂givilja t√º√ºp"},{"text":"Kasvan maa all"}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen taim, mis ronib ja millel on lilla, roheline v√µi punane √ºmmargune vili. Minust saab teha mahla ja tarretist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan pundis"},{"text":"M√µned inimesed teevad minuga veini"},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvatan p√§ikese k√§es viinapuul"}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±"}}]}